今晚班狗咁樣圍住記者 記者跟本去唔到採訪

好多地方都冇鏡頭 係咪plan黎架

擺明就係想咁

將阻礙採訪加入文宣

冇鏡頭咪可以係咁打囉

推